WhatsApp 聯合創辦人呼籲用戶停用 Facebook

Facebook 早在 2014 年收購了 WhatsApp，不過 WhatsApp 的聯合創辦人 Brian Acton 和 Jan Koum 後來則因為不滿意 Facebook 的發展方針而先後離開。最近 Brian Acton 就再次呼籲用戶不要再使用 Facebook。
WhatsApp 的兩名創辦人最初希望如果每個用戶只需付出每年 1 美元的收費，如果用戶人數夠多的話仍然可以賺得盈利。不過其員工以及投資者並不滿足於這個數字，因此最後也被 Facebook 用 190 億美元收購。兩名創辦人對於 WhatsApp 的發展願景與 Facebook 並不一致，最後決定離開 Facebook。
Brian Acton 最近在母校史丹福大學受邀演說時，再次呼籲學生們刪除 Facebook 不要再用，認爲 Facebook 只會把用戶的私隱售出，換取更大的利潤。他其實在 2018 年 Facebook 的 Cambridge Analytica 事件發生時，已經作出過類似的呼籲。

朱克伯格條撚樣好恐怖
好似想吞併全世界咁

Ig 又係佢 支那 微博一樣有問題🤨

香港除外 當年收1蚊 好似殺左香港人老母咁

如非必要， 唔會開whatsapp , 好撚憎朱系八格， 奶共到不得了， 比中共的狗更加狗